\begin{question}[section=4,subtitle={Schwingkreis mit verteiltem Kondensator},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20130513}]
	Gegeben ist ein unendlich ausgedehnter verteilter verlustbehafteter Kondensator. Dieser wird an einer Spule mit der Induktivität $L$ angeschlossen um einen Schwingkreis zu bilden.
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[height=6cm]{\currfiledir/bild.jpeg}
	\end{figure}

	\begin{compactenum}
		\item Stellen Sie für den Kondensator aus dem Ersatzschaltbild die beschreibenden Differentialgleichungen auf und geben Sie eine Lösung für $U(Z)$ und $I(z)$ an.	(\addpoints{6})
		\item Berechnen Sie das Parallelersatzschaltbild des Kondensators.	(\addpoints{6})
		\item Geben Sie die Resonanzfrequenz des Schwingkreises an.	(\addpoints{3})
		
	\end{compactenum}
	%\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
